點解啲女人咁鐘意屈人拎著數

4個女人11點黎試堂
買package個陣問可唔可以改10點上堂 我地想早啲
最多幫你問下公司啦 但有其他人上堂 都唔係話改就改

轉個頭就同公司講：你地同事話可以改喎改唔到咁我地就唔買啦

一星期幾十堂你揀都唔上
係要人地就你幾個阿姐改早啲
幾十蚊一堂仲想就你時間 又要指定人教

啲女人真係好興屈人：邊個邊個話ok架喎

叫佢交低邊個邊個個名
會叫佢聽日唔洗返工

個同事都無應承
係佢屈個同事有應承